男人花盡心思就係想同你上床係咩心態

如果有人用左以年計既時間嚟引你上床
想同你有bb
但又從來唔會同你聯絡
一定要你自己送上門先會見你
咁係咩心態?

本身有好感
但又會覺得咁既男人值得付託終身嗎？
好不安

利申 長期食藥，唔戒藥根本唔可以有bb

到處留種

有女等於無女仲傷

免費雞

Sp?

一年除開50條女，都係用左1個禮拜啫
集郵

係咪毒撚黎啊

毒撚係咁被動傢啦 好出奇咩

留意返
人地冇話過想你付托終身

淫亂
真係淫亂

點解D人溝人咁勁,密密食

只係一個廁所

8020定律 8成嘅女俾2成食

想同你有bb 只係想中出你
見你送上門就食得唔好嘥
別沒其他

雙子男？

想同你有bb＝想中出你